左行右企呀屌你老母

我鍾意左邊企

00後定新移民啊？

機電工程署：扶手電梯不應行
行就行樓梯

想講好耐啦 啲人真係好冇常識

東京台灣都好似同香港調返轉
ANA空姐係香港機場都係企左邊

唔明d 人點解日日返工都唔撚識

電梯唔準行呀

早少少出門口啦 省得個幾十秒時間